Для установки:
1. Скачайте файлы по ссылке https://bitbucket.org/ValentinKar/netology_php-11/. 
2. Поместите скачанные файлы в http://localhost/ на своем компьютере. 
3. Разархивируйте файлы шаблонизатора TWIG в директории Twig. 
	Архив расположен в указанной директории Twig, в которую 
	нужно распаковывать содержимое архива. 
4. Установите таблички базы данных на своем компьютере. 
	Для этого можно использовать файл с табличками faq.sql или 
	файл create_table.php из директории "установка". 
5. Откройте файл index.php любым текстовым редактором и в строках 
	с 44-ой по 51-ую укажите параметры подключения к своей базе 
	данных. 
Установка завершена. 
Подробное описание проекта можно посмотреть по ссылке:
https://docs.google.com/document/d/12MaQni9VEtxk0ETJl5lnshnIcEem0kx7Thhwlzru1co/edit?usp=sharing